我想讀好書 我問求你答

中五 最差數學同英文
可以點樣快速補底跟翻上

數學最容易，搵返啲初中練習，睇例題做一次，不停咁做練習，然後高中啲數。之後搵dse past paper ，好曬咁多年實無死。

做曬

每星期抽到4個鐘做够唔够

依家係dse攞1到2嘅level老實講

英文呢 好差

計番每星期都係做得一份
你自己計啦 你預要做書啲題目兩三次 因為你底差 仲未計PP

同埋你話想跟上我諗你係差正常人好多
我諗一日4個鍾就差唔多
做到明晒就唔洗幫DUM時間落去

如果你真係睇得明做緊咩，夠
如果你睇完都唔明，搵人教一個鐘，再認真做兩個鐘，事半功倍

好的明白！！

學校英數但我想dse考翻中數，學校俾，我應該做翻中嘅書同PP?

同埋想問英文嘅文，我睇全英drama好似已經太遲，背字典會唔會有用，效率方面有冇其他方法

背字典唔係正常人用嘅方法
嗰陣我都係背字典 背唾頭幾頁就收咗皮
建議睇drama同聽英文歌啦 會易入腦好多

冇信心應付到英文數學既話唔好晒時間讀英文

好，自己買中數去溫

你英文aim 咩先？
唔同目標會有唔同方法ga wor

3！

咁不如操reading 好過啦

reading 要操唔難 (好似係
操reading ge 同時你當係睇下d 課外articles，去吸收下d ideas for writing

writing 我覺得，如果你自覺英文唔係特別好既話，唔好夾硬去用d 「深」字/phrases，札札實實寫好你ge ideas，盡量唔好用錯tenses/ articles 等等既minor 位黎執分

至於listening，如果無時間就唔好特別去睇咩drama 果d ，直接操papers/exercise 算

speaking 就聽天由命

anyway，學好d 繁體字tim

收到！

我係話
連英文既數學都handle唔到
有咩能力3到core既英文
Btw你繁體字同埋廣東話係咪都未熟

一早叫你讀好啲書 又唔聽 依家知死呢？
每日抽兩個鐘做數
上堂唔識唔100%肯定 即問
半年keep 上4應該無問題

英文要浸 最好係生活入手
盡量唔識就查字典 另外推薦個app : voice tube
最後
兩樣野都係要狂操past paper
生性啦 衰仔

幫你補英文 比錢我
我要錢啊屌你